我呼吸唔到

可能成幾個禮拜見唔到女神

要重新學習點樣呼吸

有無邊個可以救下我

咁就呼吸唔到 建議你唔好呼吸啦

我好辛苦啊

林佢媽

好撚心啦

我一諗起就要好似哮喘咁要大大力呼

想念是会呼吸的痛

會

佢返嚟我一定要向佢出手(黑手)